樓上班仆街嘈夠未

你老母日日「彭！彭！彭！」
到底做緊乜鳩野先整得出呢D聲
每朝九點，每晚七點，準時播放
彭撚完就再整D珠鏈跌落地下既聲
「沙~ 沙~ 沙~」
快撚D生cancer死撚左佢

吹呀屌你老母 夠姜上嚟打鳩我

你確定樓上有人住？

仲彭緊 痴撚線
到底做緊乜鳩
係咪死老母叩緊頭

我成日都係 我有時凌晨兩三點搵嘢揼天花板報仇

...
隻手痛唔痛

搵嘢揼

其實未必係樓上 因為啲樓係連住
極大可能係煮飯斬野
打開窗睇下聽唔聽到聲